覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9?

我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦

阿婆見到廢青經過公園成隻馬騮咁望黎望去
夠心諗：你不如死左佢

你係咪以為自己好好笑

廢青都去公園

高登仔殺死了陳巧文&黃金仔

樓主 唔好笑既

好掛住winnabb